2030年會比咩投資忠告依家既自己？

放晒tesla同aapl，一定買btc

唔好咁多無謂操作
Buy and hold 贏多過你panic sell panic buy

2030年：早知唔好掂呢樣野
賺到咁上下比人一Q充公晒
交易所都無鳩埋 （打仗炸爆晒）